決定投共

決心紋国旗明志

真是牛逼死了

為黨當先鋒